[
  {
    "id": 1,
    "question": "我的的anniversary是几号? ",
    "options": [
      "2月14日",
      "3月14日",
      "5月20日",
      "2月27日"
    ],
    "correctAnswer": "3月14日"
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "我们几几年在一起？",
    "options": [
      "2021",
      "2022",
      "2023",
      "2024"
    ],
    "correctAnswer": "2022"
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "第一次一起玩的运动是什么？",
    "options": [
      "游泳",
      "Badminton",
      "WWE",
      "Ping Pong"
    ],
    "correctAnswer": "WWE"
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "在一起后我们第一次去哪里走走？",
    "options": [
      "Kintar River Down",
      "KL",
      "Sitiawan",
      "Tanah Merah"
    ],
    "correctAnswer": "Sitiawan"
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "弄給你吃的第一個東西是是什麼？",
    "options": [
      "Maggi + 菜",
      "Cheese Macaroni + 水餃",
      "部隊鍋",
      "鼻屎"
    ],
    "correctAnswer": "Cheese Macaroni + 水餃"
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "男朋友最喜歡的歌手是？",
    "options": [
      "Martin Garrix",
      "薛之謙",
      "伍佰",
      "孫燕姿"
    ],
    "correctAnswer": "薛之謙"
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "男朋友最喜歡的歌是？",
    "options": [
      "Another Love",
      "Bads",
      "Animals",
      "一半"
    ],
    "correctAnswer": "一半"
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "男朋友最喜歡的食物是？",
    "options": [
      "牛排",
      "炸雞",
      "Burger",
      "Siew Hui 肉"
    ],
    "correctAnswer": "牛排"
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "男朋友最喜歡的運動是？",
    "options": [
      "羽球",
      "Ping Pong",
      "跑步",
      "Gym"
    ],
    "correctAnswer": "羽球"
  },
  {
    "id": 10,
    "question": "男朋友最喜歡的顏色是？",
    "options": [
      "粉色",
      "淺綠色",
      "黑色",
      "藍色"
    ],
    "correctAnswer": "黑色"
  }
]
